熊仔頭個新片又為我打番枝強心針

本來呢幾個星期都心情好低落 但係睇到熊仔頭個新片 就有番果團火 好感動!!!!

一開頭都唔知佢做緊咩，但最後果幾句真係好 催淚

呢個時候既正能量片黎得好好
再加上今晚香港人輕鬆一晚
成個感覺打左支針咁

香港人加油

留名收工睇

呢個時候係需要睇睇啲咁嘅片

雖然連登仔已經唔再追捧杜小喬，但係由9/6之嚟，我留意到佢Ig，一直都有表態撐香港人，比起嗰啲冇出聲嘅偽人，我欣賞佢。熊仔頭更加唔洗講，正宗香港仔，唔似啲人成日刻意sell「本土」

都要貼出黎俾人睇下嫁

佢之前幾段片都有政治元素
直線抽擊元朗狗屋,支那大媽同直接叫人做選民

有冇人睇得出個政治意思，政府點解會出呢種片？

又唔好野野都拉到政治...

段片只係叫你戒毒奮鬥
你要用黎激勵自己做其他野係觀眾自由
就算作者真係有咁唸但佢冇直接講出黎
又貼到政府個反吸毒同戒毒訊息咪得囉

小喬唔係唔曬得太陽咩

呢個時候講咩大家都拉去政治，對唔住

我覺得係政府做野已不分對錯
只要信息正確正面
已經好易代入